大家叫開叫青頭仔定人妖？

兩個都好似唔少人叫

?

我認知呢兩樣野完全唔同

某會然

某會然啵

我個乖仔

叫開青頭人妖

話緊你呀柒頭

gif呢

人妖青頭仔

青頭仔